{\centering
\large
{\bigsize\bf \Title}\\
\vspace{ 1cm}
\rm
\iflogTA
\textbf{Proposal Tugas Akhir}\\
\vspace{0.5 cm}
\textbf{Kelas TA 1}\\
\else
\textbf{Tugas Akhir}\\
\vspace{0.5 cm}
%\textbf{Kelompok Keahlian: \KK}\\
\textbf{diajukan untuk memenuhi salah satu syarat}\\
\textbf{memperoleh gelar sarjana}\\
\textbf{dari Program Studi \Prodi}\\
\textbf{Fakultas Informatika}\\
\textbf{Universitas Telkom}\\
\fi
\vspace{0.5 cm}
\textbf{\Author}\\ \textbf{NIM: \NIM}\\ 

\vspace{1.5 cm}

\begin{figure}[h]
{\centering {\includegraphics[scale=0.17]{Tel-U-Logo}}\par}
\end{figure}

\vspace{1.5 cm}
{\bigsize\textbf{Program Studi Sarjana \Prodi}\\
\vspace{0.5 cm}
\textbf{Fakultas Informatika}\\
\vspace{0.5 cm}
\textbf{Universitas Telkom}\\
\vspace{0.5 cm}
\textbf{Bandung}\\
\vspace{0.5 cm}
\textbf{\Date}\\}
}